黎玩彩虹冒險私服喇喂~!

私服官網:

「想識多啲彩虹友 / 一齊吹水」 就入谷啦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

up

小學雞回憶

番黎玩啦

S卡同SP 如何? 係咪又要農到2046

一直都想玩返

Lm

哇,時代眼淚,留名以前入坑玩用水裝斧頭老, 容易上手但玩落去真係麻麻,然後玩土裝瓦倫,咁記得嘅原因係呢一個角pk好勁,玩左好耐以前我啲朋友好鍾意用查洛同隼,但是查洛感覺遠近都麻麻, 隼就容易劈兩劈冇氣,pk組隊遇選擇呢兩個果啲多數好快死果時小學雞唔識野又冇錢基本冇玩過火裝風裝, 見住啲人用奶油爆火魔秒秒秒好羨慕我最後玩到威廉(?)出左冇玩,但唔記得點解冇玩,應該係合爆裝棄坑

番黎玩啦!

宜家有得玩了
回來吧

好少人

一定要買點先有ca ?